［冇圖] 今日地鐵見到個好靚既絲打

金鐘轉車往荃灣方向
佢由等車睇到上車 我油麻地落佢都仲睇緊
著綠色軍褸 adidas Stan smith
又靚又有氣質又gfable
搞到我冇玩電話 裝佢睇咩post
睇左手指有紋身同兔唇post
絲打你好 我係灰色褸打工仔

絲打如果見到 請聯絡我

見到樓主望實個絲打

唔怪得好似感覺有人望住我 原來就係你

搵到個上連登既女朋友 夫復何求

收皮啦矮仔

我都叫矮仔 利申170

好啦 其實得166 著左鞋先有170